湖南衛視跨年倒數咁大件事冇人講既?

咁我講先囉。

一直睇緊 咪又係睇skr同花花

有排先出場

睇陳偉霆唱我們 愛是懷疑都搞笑

睇夠垃圾未

推

你睇番全民造星啦

exo天圑

正 冇口罩 14日後爆

冇人講咪
算囉

mk鋒

吳宣儀就到exo

skr好靚仔

陳偉霆難聽到

無價之姐